大家覺得賭王四太神秘兒子何猷邦有咩「身體原因」，一直都唔露面？

致所有關心我們的朋友們：

大家好，我是梁安琪。今天，我鄭重地和大家介紹一下何鴻燊先生和我的孩子，不是傳言中的何猷佳，他叫何猷邦。

因為身體的原因，家族從未對外公佈過他的任何信息。由於何先生的不幸離世，按照傳統習俗，何猷邦的姓名會鐫刻在他父親的墓碑上。我理解我先生作為公眾人物，他的一切都會被外界關注。但先生和我為猷邦所做出的選擇，也希望得到足夠的尊重與隱私保護。

作為一個母親，我很焦慮外界的不實傳言會帶給猷邦負面的情緒影響。在這樣的家庭想做一個普通人很難，但是作為一個母親仍然希望可以在我們的保護下，讓他感受到外面世界的安全和善良。

猷邦在何氏家族及親友間並不是一個秘密，從小到大如其他孩子一樣，深受家人呵護照顧。一直以來我們家都會一起去旅行，舉辦生日會，讓他的生活更快樂。我先生也非常疼愛他，盡量為他做好一切妥善的安排。

猷邦的人生，注定了他必須被保護，不能夠被打擾。我們知道現實社會生活，需要故事，但亦需要善意、理解，和互相的愛護。

這是我們第一次也是最後一次就此事向公眾說明，萬望大家理解。感謝。

似係肢體殘缺多過弱智
因為係由一出世就唔俾得人知

應該弱智

好大機會係弱智既

未搞清楚性別？

屌得太多閪

弱智囉，仲問

弱智或者殘廢囉

仲有咩好估

陰陽人

自閉之類 控制唔到自己
可能嚴重到見陌生人會尖叫失控

致所有關心我的連登仔們：

大家好，我是何猷邦。今天，我鄭重地和大家介紹一下我自己，我不是傳言中的肢體傷殘，也不是有甚麼智力障礙，我只是何鴻燊先生其中一位遺產繼承人。

Thanks

睇嚟你唔止肢體傷殘 智力障礙
仲有嚴重妄想症

無屎忽掛

個樣唔似

應該係自閉症
所以先唔會比人打擾

即係話之前d google
維基百科，x 果，
d 何xx 傳，梁xx 訪問，
全部都係錯曬。